莎莎收銀員確診 油塘分店將停業14日消毒

莎莎位於油塘大本型1樓的分店，有1名收銀員確診新冠肺炎，由即日起暫停營業14天，進行徹底清潔及消毒。

莎莎表示，該名員工自上周日（5日）起，因病請假一直沒有上班，而店內所有員工及與該名員工有接觸的其他相關職員，將在家隔離14天。同時呼籲近日曾經光顧及到訪該分店的人士及顧客，留意個人健康狀況，如有需要請致電衞生防護中心熱線。

藍店回力鏢

油糖

藍屍感染圈

油塘
莎莎

水炮車

屌

高溫?

爆撚到周圍都係

緊有一個係左近

收銀員住邊呀？

油塘
係咪狗乸嚟

美麗傳承

根本鑊鑊都係藍店咁滯